[I/A]武器よさらば [3]無雙類割草式新GAME

下載：
ios:
an:

基礎資料 好實用

新手導航
玩法好簡單 見識郁嘅野就斬9佢就冇死既
斬唔死?斬多幾下啦
分普攻重擊同大技
重擊有CD
普攻會儲氣 100%就可以開大技
開緊大技會有無敵
4類怪
灰色兵
有顏色既兵->有屬性 剋屬會斬得好快
小boss 多D血,會開技,用碌避佢攻擊再斬9佢就得,硬殺都得
大boss 教學最尾果隻 條血會show係畫面上方 幾個大都未必殺到 都係碌下再斬下 大鎚好似可以硬殺
建築物唔一定要打爆
每一關都有3粒星,達成條件有一石拎(每粒星)
普遍係
1.唔死人
2.打哂D箱/50殺
3.3分鐘內過關
打完1/2章有50石送
石最好留/抽武搏連專
唔啱屬可以用住好友D5星先
28日會送5星人
By 不借得太多

首抽推薦:
如果想舒服d最好刷到起碼兩隻五星先起手
至少要有一隻雙刀/劍
拳鎚會辛苦少少
個人排單隻首抽順序會係
雷雙>木劍=水雙=雷拳=火鎚=水拳>木鎚=巫女(唔計樣)
首抽相對易刷
真正難刷嘅係專屬武器
五星專武比四星武多一個被動
而個被動就係某屬性傷害提高
而武器種類唔可以亂裝
結果就係只有一隻五星可以食到個效果(暫時)
而個出五星武嘅機率係2% 八把
所以好難中專屬武器
By不借得太多

遠征教學
解放條件：完成主線第一至第三章normal
玩法：
只能揀30隻角色打n關
每關能揀3隻出場
血量同sp量都會繼承落下一關
只能靠每關內隨機出現既寶箱回血
某啲關卡有過關獎勵
有金箱同銀箱
會隨機出不同獎品
每日可以再新開始一次遠征
7日打唔晒要重新打過
現時關卡數量不明
建議：
帶回血角色eg:雷拳，4星水雙
被扣血或有損傷可以退場或再挑戰
盡量帶剋屬角
By 碎穴無聲

連登公會list
Lihkg ID:319955087
LIHKG2 ID:718969330
連登 ID:589284160
申請入會時記得留名講聲自己ID同對下個公會ID，以免入錯公會

各位課主課金時記得轉日本時區，否則入game會system error

仲要轉番日本iTunes Ac先入到去課

新手留名

歡迎
巴打有冇興趣入公會

刷免費雙劍武淨最難果關刷左最少200場以上
，very hard又300場以上，一把都無跌
仲要抽左1800石都無一把5星雙
隻game真係狗也不屌

人都冇個

報到

好心官方派多d石啦屌

機率又低

我諗我都係棄game 完全無動力開

留名

我頭三日都爆肝咁刷,到第四日我就決定唔同佢癲,
不刷了

兩技就算9數

有強逼症先會刷落去

我朋友apply左公會,id:hang

岩岩150石又唔中火鎚
諗緊課唔課第二次

呢隻game抽野伏到咁都有人課

課左一次 而家有雷雙 火鎚 水劍 3把雷雙專同埋木鎚專
算係咁

做人唔好咁貪心啦

我十抽三 5星武 火拳 雷雙 火錘
而家有雷雙 女僕木雙

Lihkg2公會
有6個吉位 有冇巴打有興趣入？

新po留名

悶

D人好似已經走哂

咁悶

公會再度招人，名額一位。今次目標排2x ~ 3x
要求:
1.今星期公會戰仲可以打(無係其他公會打左)
2.公會戰分數不低於3萬(今次3萬，每次會調整)
3.rank不低於45
4.有信心/確保打到6萬分以上優先處理

等到21日抽多次就算
已經無野好玩

隻game再唔出新活動/新關真係可以等執

仲有無位巴打, Kennn 74lv 打到65000分

有，請申請

白貓出event快到打唔切，佢就完全相反
佢憑咩留到玩家免費武仲要刷幾都無“一把”，更加加快死亡。
抽武就2%，刷武就0.002%

玩慣左白貓，係咪習慣左睇住終點嚟肝？
睇唔到終點咁肝免費武就唔慣
個種感覺就好似白貓之前500層 on9塔咁
會令人刷一次拎完基本野就放棄隨機獎勵
所以白貓而家個啲隨機獎勵多左個保底，50場一定出哂

我覺得大家要俾時間隻驚改
白貓一開波抽人抽武機率一樣咁糞
好難期望一隻驚開左一個月都冇就盡善盡美

好，謝謝

Kennn已申請

轉左公會，會打唔到公會戰
之前打個65000分都無左

舊公會有 結算會計舊公會排名

Rank 51 新手 有無公會收？

屌那馬必中劵比左把新大劍我，但我冇隻角

認同

暗示你快啲去抽埋隻新角返黎

隻驚係咪就執

每日淨係on完攞野就熄
雖然其他game都係登入game
但白貓果類我會對佢之後出既活動有期望
呢隻我真係睇唔透

竟然有人回

點用張野

冇活動 on99

小丑 5星雙劍 公會戰咪係囉

會唔會加番我？
唔會既話，我要搵定公會

等多3日 完左個小丑冇既就棄得

menu->道具(日文)->用張劵

今晚2300後申請

借位宣傳下
啱啱開咗個公會
歡迎各位巴絲打加入

隻game都冇人玩 呢到宣傳冇用架啦

申請左
RANK 48

巴打 你好

59rank 打到77000左右 打70關 求入會

屌 岩岩果個活動 d 人 打極都打唔上去d 分

由86 去到104 屌 自己打得高分都冇用

名叫gto

今次公會戰打到7萬up應該都可以收工，或每日打幾場突破下

其實佢有冇出錯機率
火up3把武器出現率4%
冇火up12把又係4%

加埋4%炸

id: SAN神

申請左lihkg2

求加

想問下點解我入唔到game

想問下仲有冇位

準備棄
真係好悶，抽250石又冇5星

等埋聽日睇下有冇新野

27號有新活動

唔識日文 講咩架

隔離隻三國一樣無活動 但係我覺得呢邊好玩d 因為易升好多 夠輕鬆

2日限定嗰個咩活動黎

有冇公會收留...rank 54, 6星雷雙水雙...

聽日出5星新角色

新角好正 火雙

正又點 都唔會抽到

咁多隻都係3%

屌你，5星卷抽相同，500石0 5星，垃圾驚

首抽之後終於有好野，中左火雙

抽到火雙

相同正wo 可以醒覺

借問巴打5星卷點先會有﹖

登入4星期(好似係)

中左5星水鎚，都好好j

750石 0 五星

火雙大技識回血都幾好用⋯⋯

又唔中新角 等5星卷算

雷大劍都好撚正

垃圾game

5*武器劵中水拳
我得雷雙火鎚同水劍

個新活動好垃圾
打一次就冇野玩
仲要開成十鳩幾日

得啲垃圾強化道具

覺醒水係唔係得抽英先有得出

跌強化武器d素材都好丫 升武器難到

張必中符中左風雙(女僕)
靚係靚, 不過攻好似有d低

專武加左咩

抽中佢。同有專武但好似唔係好勁

申請左lihkg2

已收

中左隻新拳
btw 隻game更新左好多bug，load撚到hang機on99

原來宜家可以睇招必幾多攻
雷鎚兩萬攻

中左火拳, 好似新新地

btw,係咪少左好多人玩

2/5有新關
不過又係刷6000

申請左Lihkg2
oxolwing